想學攬炒吧劉祖達26碎就退休，下一步要點部署？

本身是個精算師 但努力工作幾十年應該都冇辦法可以好似廸哥咁坐擁幾千m身家

乜撚嘢名

？？？

咩名黎

個名好柒，大陸仔味重

樓主似破哥fans

樓主五毛黎 又講攬炒吧壞話

勿回

屌你老母奧化西，今集泰食堂冇咗KARY變撚咗鄭撚滿。。。

杜汶澤(杜狗)哩騷撤出社交媒體算唔算證明大亨嘅熱血時報(Passion Times)走得太前？

條撚樣似五毛啦
我就撐廸哥嘅 佢收時事台錢上波台勁撚癲

唔好咁講
樓主為香付出搞到要走佬

呢兩個係我唔係樓主。。。

2個po有咩問題

樓主pin this

條友熱狗黎 我屌鄭錦滿老母佢勁嬲

通哥你一早已經叫人唔好舉美國旗

有咩問題

我屌鳩滿仔老母 你條死熱狗就玩分化

呢個係本人大雞樂 但樓主係破鷄吧 唔同人黎

通街都係處 ( 憤世嫉俗嘅人型社會炸彈)

樓主(劉祖)很清楚呃錢這個責任。

咁咪同你一樣囉死熱狗

投胎